［！！］侵侵吹大雞：1月6日，DC會有Big Protest! Be there, will be wild!

聖誕課金週，終於出LIST上線啦

納瓦羅報告

不過我唔覺侵會去搏 1月6

集氣

仲有哩單

不如趁一月之前迅速戒嚴啦

廢侵已成9UP廢老,同689一撚樣

仲諗住拖到一月六？

"This claim about election fraud is disputed"

煙幕？其實係12月底突擊

如果要去到6號先有大遊行，咁其實應該都好難改變選舉結果...
BTW樓主你唔驚俾人狙擊?

其實軍事部署都會保密 , 暫時從動態上最有可能係搖擺州在解嚴下重新投票

Don’t give a fuck

今日美領遊行可以宣佈失敗, 勇武前線好波送頭族好波

你又真係幾趣致

加油

6號要人

但唔代表6號之前唔做嘢

有梗

Just a meat

Don’t give me hope.gif

美國內戰

Hi賤種狗

你地兒登仔真係好笑
可能連美國都未去過
連買機票錢都俾唔起
當正自己真係美國公民咁
早排在高談闊論美國選舉
以為可以左右其結果

換左老闆啦傻仔
真係同你講心咩？
你無利用價值
你想過去做難民
人地都嫌你阻掟
費事收留你

多國家和地方遊行支持Trump
而且矛頭指向共產黨
樓上5毛PR真係好鍾意衝出黎玩單機